Share開去！！！聽日去貨運區！！！

貨運區好舒服㗎又有冷氣 又可以隨便入

P牌推唔到啊！！幫手！！！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

推

你on9?水人去貨運區?

星期日有鬼用咩

最靜

你星期六下午至夜晚入先渣到佢春代

影響人地上落 影響經濟喎

咪on9 冷氣貨倉係私人地方兼禁區

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘